依家情況同當年64差唔多

代post
依家情況同當年64差唔多。我唔係想散佈失敗主義,只係想各位借歷史為鑑,令今次成功

Push

面對嘅敵人一樣

我預左無人理個post,但當你開段片睇見到當年入面既年青人勇氣同熱血同我地依家一樣都係覺得可以改變呢個政府,而政府都係用差唔多手法,唔想大家會好似當年咁, 希望我地今次成功到用歷史借鑑